所有五毛同我入晒黎

其實中国有啲咩咁好令到你地可以一直支持？
永遠話咩中国好，但永遠無實際例子。
其實係咪只係覺得自己血濃於水，好似同自己屋企人一樣有親切感，愛國情懷
就好似有個垃圾爛賭老豆仲差人周街數但你仲一直幫佢還果啲垃圾咁
介唔介意有返啲具體例子支持返你地＂中国好＂

五毛偷偷留下了負皮